愛回家 Mandy

終於一齊

好sweet

係追擊的mandy呀

其實有個大小姐咁既老細幾好 有事會幫你頭

MANDY

十仔個轉折位明顯唔係忽然鍾意左人

感動

最尾首英文歌係咩

好期待聽日安凌呀,希望好似今集咁Sweet啦

十仔描寫唔夠wo

都帶唔到果個位出黎

仆街 十仔呢次真係人生贏家

兩集爆一個post, mandy

Hehe 到尾

哩個紮頭look幾正

如果mandy最後要分手 小妹要屌鳩死個騙劇

如果我有個Mandy既女朋友就好 可惜我女朋友 都係今晚早d訓

大家都可以係十仔 首先要搵6皮 +你要係暖男

Mandy Ho ball

一齊就唔好分手喇 我唔介意每星期有一集睇博士mandy拍拖啲sweet野

佢地一齊好開心
但feel唔到十仔鐘意Mandy

我覺得十仔係驚自己俾唔到幸福Mandy多

轉得太快

Mandy

有鳩的小妹

祈求編劇放過一雙戀人

今集個idea幾好,由大家姐同大小姐兩個強勢助攻製造機會,成件事演變得好合理,可惜時間問題草草交代就算,可能又要等好耐先講返佢地

送四皮野條裙比mandy

點都有好感

我覺得十仔係怕 mandy 生活太中產

佢會接受唔到十仔

不過 大家姐點醒左

希望sweet 到尾 同做野放閃比 Mary 睇

其實愛回家開左幾多個討論區?點解唔寫返落個標題度?

唔鍾意點會送Channe裙？佢係不自知

可唔可以多d大家姐助攻
好過癮

大家姐好波！

好明顯大家姐番說話係重點啦，一來幫博士搞掂Mandy，拍拖後知道唔夾令Mandy死心，二來又可以激下隻藥水，等佢搶返博士返黎，大家姐勁呀，係咁二講兩講就可以一箭雙雕

Google d 歌詞都搵唔到

大家姐同大小姐都好正

依個11

咁希望下個開POST既記住加返12

好賤
利用mandy 玩弄感情
偽毒博士

唔好呀

好襯呀

之前有寫，跟著出咗Bonnie , Mandy 呢d 就甩晒 ，又推得勁快，已經追唔番係幾多

但大家姐似幫博士多
等佢唔好俾阿水誤咗佢自己幸福

星期五應該可以靜返
又係仁哥同David
但有滕滕又有啲想睇

點可能忽然間鍾意喎，玩咩。可能之後係講博士拍拖後扮衰人令Mandy死心

估編劇都唔夠膽咁寫

如果真人發展都睇好
真係幾襯

如果博士係玩弄Mandy既…

呢個好似係10

7-開心mandy
8-復仇bonnie
9-白滑mandy

咁啦，不如寫十仔同Mandy 真拍拖後覺得原來真係幾好，慢慢培養出真感情，再發現自己已經對呀蟹無哂感覺，於是重新向mandy表多次白，咁樣好唔好呀編劇大人？

上集十仔先話mandy做多左
今集就一齊
就算幾想佢地一齊都覺得唔合理

快啲交手喇

都唔一定做衰人嘅，唔夠體貼，唔夠暧男，得閒關心下藥水（呢個肯定真心），已經令Mandy幻想破滅

咪就係,其實佢地將Mandy博士湊埋一對唔多唔少都係睇網民反應,
所以佢地唔敢寫衰既,對佢地既將來持樂觀態度

大家姐 vs 大小姐一定好精彩

但流傳max會同第二個結婚
十仔仲唔撲到去安慰Mary hung?
mandy忍唔忍得？

呢輯愛回家好多線都好好睇，mandy博士，安凌，kc & terry & helen
單獨就大小姐大家姐三太

長腳蟹最近IG有條片咪就係貌似失戀博士跟住佢尾囉

但又好像睇拜金mary hung俾max飛，好矛盾

係，search 番 呢個應該係 10

過埋聽日安凌 ...
應該會沉寂一段時間,唔知下個星期有邊個...
監製不如cut走d唔多受歡迎既線,
好似龍璟風煙消雲散都冇人理啦,
將d焦點集中去mandy安凌大小姐呢d咪幾好

mandy係咪一直做保安？

屌

你漏咗KC Terry

題外話，本身幾鍾意長腳蟹，但佢演港女真係出神入化，乞人憎都爆

忍唔到仲好！
透過mandy呷醋，俾十仔醒覺同表現到而家重視嘅其實係mandy而唔係呀蟹
對呀蟹嘅感情已經昇華左做屋企人果種！
今集佢地喺一齊好開心，但始終覺得轉折位太弱
希望編劇有心寫呢條線會加多幾集俾佢地發展下感情build up 下啦
Btw 我同樣唔覺得蟹對十仔有感覺 如果俾max飛再同十仔一齊同樣odd

冇錯,其實我都想講埋既

平時個個都屌tvb 身體卻很誠實

俾max飛再同公司班老姑婆一齊住姑婆屋

我FF
十仔初初同Mandy拍拖都好sweet
但十仔一見Mary Hung失戀
就廢寢忘餐咁陪住Mary Hung
Mandy知道自己始終取代唔到Mary Hung喺十仔心中嘅地位
忍痛主動提出分手，因為唔想做愛的替身
仲傷心到離開接龍集團
十仔於是同Mary Hung發展曖昧關係
但Mary hung 就嫌三嫌四
成日將十仔同Max比
又亂發脾氣
同Mandy拍拖時覺得好sweet嘅十仔終於知道佢對Mary hung嘅係單戀
建基於佢幻想出黎嘅Mary hung
Mary Hung其實由始至終好聽就當自己係屋企人唔好聽就工人
而呢一刻十仔先發現真愛係雙方都要付出、遷就同改變
兩個人都願意咁樣做先可以行埋人生餘下嘅路
而最適合自己嘅原來係Mandy
可惜Mandy已經唔知去左邊...

如果以後要成全藥水同博士而犧牲Mandy，咁對Mandy實在太過殘忍喇！
Mandy係個好女人，為博士努力改變自己，平時忠心對待大小姐，但為博士連佢都夠膽反，佢既付出比博士為藥水有過之而無不及啦

一句講哂 一係博士mandy 一係罷睇bye bye

【Mandy 線全攻略】華麗留名
96>104>134>137>139>151>152

有啲牽強，佢會對Mary有乜幻想？又唔係初相識，對左十幾年，幾乎日日見，佢好嘅唔好嘅所有行徑都一清二楚啦，冇理由拍拖後先黎話頂唔順。

如果最後拆散mandy同十仔
我就唔撚睇

但我覺得最尾都會寫藥水同博士一齊
好少主角會寫到同富商一齊
遲啲一定寫藥水比人飛 之後就收博士做二等兵 （雖然依家都做開）

佢地未以戀人嘅身份出過街
於是去街時又唔肯去大排檔，迫十仔次次都要去max去開嘅高級餐廳
又嫌十仔著得cheap
十仔用速熊架貨van車佢佢又覺得無面
當十仔係「屋企人」時就接受得到
到十仔可能成為自己男友就成日將佢同max比
希望喺max面前同喺max新女友面前唔會失威
咁寫法都幾符合熊若水嘅角色性格設定

絲打,
依度應該得你明白我嘅感受

如果博士同mandy分手或者寫衰mandy我就屌死編劇

如果Mandy同博士冇good end，可以唔洗睇淨低D集數

咁高層壓落黎要熊若水同秦博思一對
編劇都唔想

希望Mandy同博士有情人終成眷屬

睇左151 9次

Mandy 開頭都唔知十仔咁多錢

編劇你好！

我阿媽話佢記得大小姐同意mandy同十仔拍拖
條件係要調查十仔
有無人有印象？

我一得閒就重睇，成條線已經刷咗十次

起到首歌低未

其他討論區d人都搵緊

甜到

相信係編劇既心聲

原本都好期待，個個星期mon住wiki睇幾時再有博士&mandy。
呢兩集就覺得劇情有少少趕，睇到樓上講咁寫（最後應該會分手）。我都係比啲心理準備佢兩個會收皮。

博士你個仆街！！

係真嘅話都幾新鮮，咁其實今集係大小姐同Mandy兩個夾埋嘅苦肉計，連KC都呃埋，目的係接近博士？

阿牛

mandy兩個post上哂熱門
mandy世界第一

成件事好合理，最初Mandy襯博士架車黎到衝出馬路乘機認識博士，之後搵幾個富二代扮玩佢，打電話叫博士黎然後扮可憐，制造機會扮拍拖，今日就行苦肉計成功得手。Mandy應該係愛大小姐，為左佢深入虎穴。如果劇情係咁玩就勁正

欣賞你既思路，但我負評咗

Mytvsuper upload左#152了

上帝視角大家姐

【Mandy線全攻略】96>104>134>137>139>151>152

睇完真係好開心
但又有啲驚 好驚最後都俾編劇拆散佢地
紅藥水快啲同max結婚唔好搞博士
博士要同mandy到尾

152集裡面得7集，希望以後多d mandy

+1

希望唔好為左主角一齊而撮合Mary同博士 拜金港女配唔上博士

之前都有兩集講Mandy同Terry
又有幾集講佢同Mary Hung 點結怨？

個樣好怪

Who?

Mandy真心鍾意博士為佢慳錢又會跟佢既習慣
同埋雖然mandy個樣都成熟過博士
但Mary hung仲熟 配博士真係超級超級姊弟戀
愈睇愈覺mandy同博士好襯
真係好擔心會被拆散

覺唔覺Mandy 多人撐，其實有一半因素係對手Mary hung 太黑人憎？

阿蟹成功演繹拜金港女兼收兵，樣樣都係死症

有個都叫靚嘅女仔肯同你捱大排檔喎
不過呂慧儀演譯嘅Mary Hung 又真係令人反感

佢就算幫十仔出頭警告Mandy唔好玩弄感情時都好似係唔妥無左隻「兵」咁
應該唔關編劇事

今集睇到好感動
不過feel到博工同Mandy 會sad end

屌拆散mandy真係以後唔睇愛回家

利申:剩係食飯先睇cctvb

心動咗

唔好sad! 唔想十仔同mary hung 一齊！

今日睇完呢集 特登追返之前有Mandy份嘅集數

我FF
十仔初初同Mandy拍拖都好sweet
但十仔一見Mary Hung失戀
就廢寢忘餐咁陪住Mary Hung
Mandy知道自己始終取代唔到Mary Hung喺十仔心中嘅地位
忍痛主動提出分手，因為唔想做愛的替身
仲傷心到離開接龍集團
十仔於是同Mary Hung發展曖昧關係
但Mary hung 就嫌三嫌四
十仔發覺Mary Hung去街時又唔肯去大排檔，迫十仔次次都要去max去開嘅高級餐廳
又嫌十仔著得cheap
十仔用速熊架貨van車佢佢又覺得無面
總之以前十仔係「屋企人」時所有野都接受得到
到十仔可能成為自己男友就成日將佢同max比
希望喺max面前同喺max新女友面前唔會失威
（咁寫法都幾符合熊若水嘅角色性格設定）
同Mandy拍拖時覺得好sweet嘅十仔終於知道佢對Mary Hung嘅係單戀
建基於佢幻想出黎嘅Mary Hung愛自己（其實Mary Hung只係好普通咁關心下佢）
Mary Hung其實由始至終好聽就當自己係屋企人唔好聽就工人
以瞹昧關係相處過先知唔work
而呢一刻十仔先發現真愛係雙方都要付出、遷就同改變（或者係大家姐點醒佢）
兩個人都願意咁樣做先可以行埋人生餘下嘅路
而最適合自己嘅原來係Mandy
可惜Mandy已經唔知去左邊，於是十仔就四出奔走打聽Mandy嘅消息，最後發現...

今輯做咗咁耐，無咩感情線突出而觀眾受，呢條線睇落順眼，兩個背景同相關角色都大把嘢可以繼續寫。

最驚 tvb on 99, 因為 Mary 係主線角色夾硬做衰 Mandy，再夾番 Mary 同博士。

我幾鍾意睇龍璟風喎
Cut湯盈盈同熊若水就真

mandy 條線真係好勁
咁就爆2個post

hi 編劇
希望好到尾

安仔凌凌真係無撚得輸

十仔真係好正
本來好想佢可以同藥水修成正果
依家覺得同個愛佢嘅人happy ending仲好
但係tbb點會咁好 鋪排咁耐藥水線肯定會比佢happy ending

其實最想睇安凌happy ending 編劇搞搞佢啦不如 做史上第一對tbb 最受歡迎Hehe

Btw希望大家姐多d鏡頭 大家姐萬歲

博士mandy條線係連登fb兼夾鄉土呢D forum都大受好評
人氣已經接近當時john ma alex

睇緊96 追緊mandy
大小姐同大家姐條線都好正

今晚安仔割包皮

咁就西德啦

話說點解依排龍璟風消失左

Mandy係好女人，邊個傷害佢既 "煞"無赦！！！

Venus點算

好想食啲包皮

點解咁多人中鍾意博士同Mandy一齊 話晒佢鍾意左藥水咁耐 佢個角色應該係個好長情嘅人
而且藥水同max又有咁多問題 一定會散
到最尾應該博士同藥水一齊先配合番人物性格

咁就慘

藥水邊度鐘意博士
又頭到尾都係博士自己一相情願

係

我都想有個博士咁嘅男朋友

同時藥水係早幾集叫Mandy唔好玩博士，都講左佢當博士係屋企人

博士同mary一齊咪成世做熊家下人
咪呀

紅藥水成日發埋d港女夢要嫁個有錢人, 同max散完搞佢爸爸算啦
唔好搞鳩博士同Mandy啦

我都覺得博士同藥水一齊個劇情先通順，我諗好多人係戥博士唔抵啫，咁好嘅男仔，唔需要屈就一個拜金女，佢要嘅話成隊兵任佢揀都得啦，所以出現女追男劇情係為博士出返啖氣。但既然個人物設定係超長情，移情別戀會好odd，藥水變好再一齊係正路。仲有身為女主角都冇理由由頭衰到尾啦，點都會洗白下啩。

發展得咁順利就唔叫林美香啦

博士同藥水真係一D都唔襯

但係博士而家都唔係好中意mandy

同bonnie囉
一個最後發現自己隻兵原來係gay
一個就係俾個男朋友(gay)飛咗嘅
一啪即合

仆街 比錯咗負評

Venus同Bonnie助攻啦,成全安仔凌凌

睇睇下覺得大小姐好正，平時做慣S，就算想對你好都要Mean下你

好霸道好正

垃圾節目，愚民節目

博士自卑多

咁mandy要幫佢建立自信

一半半啦
昨晚都有講大小姐係覺得無面先出手

Mandy個樣有D似本田岬

利申:唔知自己有冇眼疾

本田岬係乜水？

agger,
早兩集十仔見到mary收到隻杯好開心之後偷笑嗰吓就睇得出佢真係好鍾意mary,
單戀咗十幾年付出咗咁多點解咁快就放棄

mandy唔係唔好,佢幫十仔擋完洗車水之後暗爽嗰吓同埋之前肯去捱窮我都有啲感動,
但佢明知十仔鍾意mary都仲做戲屈佢咪搞到十仔都唔開心囉,
mary又唔知隻杯係十仔送,
如果知而整爛話都情有可原啫

#151集最尾有解釋點解佢咁憎隻杯
不過mandy打爛隻杯再屈人都流失左不少fans

我就係俾嗰下偷笑感動了，偷偷愛一個人十幾年不動搖，好甜但好苦，覺得編劇成全博士啦，本身已經係孤兒，仲要愛情路上都被折磨，就算外人覺得Mary點衰都好，只要係博士自己喜歡，佢自己覺得幸福就足夠了。

點解大小姐冇感情線？邊個男角有機會？

宋瑞輝

嚴重警告TVB moon post既人

拆散Mandy博C 將會有一大堆人罷睇愛回家

自己醒醒定定

mary剩係中意白馬王子
之前都嫌1蚊joe窮飛左人
到人地發左又後悔

其實大龍生收購速熊，大肆擴充，高薪請博士做CEO都已經係白馬王子，雖然同富二代仲爭得遠，但年薪過百萬應該冇走雞，而家月薪都六萬啦

mandy咁賤屈人個下已經唔配同博士一齊啦

藥水想屈mandy係想保護博士
mandy屈藥水係知無人係到 唔洗戴假面具 真心賤

其實個隻杯係十仔個同事轉送比佢 佢見mary鍾意先比佢咋
但mandy以為係十仔自己儲印花換返黎 所以先咁嬲

幾時修成埋安仔bonnie
朋友妻 執兩劑

Yes

我都覺得打爛杯果度係扣左好多分，一個污點，損人不利己，形象分大減，暴露晒啲陰暗面出黎，同藥水好大對比

紅藥水買假藥材屈人咪又係自私同立心不良 點樣為博士著想？

其實有冇人覺得mandy某程度上 似胡定欣 mix 陳慧琳⁇

mandy打爛隻杯係因為佢唔鐘意博士對mary咁好啫 而且佢做左咁多野博士完全無料到咁
之前未有博士同mandy條線 紅藥水都對mandy好差
紅藥水又拜金又港女 連屋企人都覺得佢衰開

其實mandy之前都好拜金
唔知點解忽然中意博士中意得咁緊要
仲願意改變自己

講屈之前屈mandy搶人男友之類咪仲誇
Mandy咁對mary，好大一部份係吃醋

其實Mandy同mary係對照組，而max同博士都係對照組，博士喜歡mary最大理由只係因為佢識mary先，而mary睇唔上博士既理由就係佢未能放低搵高富帥既目的

睇下邊一方能睇開，如果係博士睇開先，就唔會同到mary一齊，相反既就到mandy悲劇了

兩邊都拜金，不過藥水佢就因為一直有人對佢作理所當然既付出而唔識珍惜，mandy就係一直冇而接觸到所以識珍惜

之前mandy有對mary好過?

打爛隻杯都可以算,
但對住mary同其他人個態度完全唔同就真係有啲假,
要令隻杯爛已經達成佢嘅目的,
喺熊家人面前做戲搞到屋企人都唔信mary就過份咗.

當然,我都欣賞mandy付出嘅真心

Mandy係因為藥水話間房無人唔洗做戲 就突登打爛隻杯屈佢 個刻唔係因為博士送左隻杯比佢而呷醋 似真心黑心

又呃人話識包餃子 其實係買街邊檔

況且佢之前以為博士窮都有嫌棄佢啦 如果博士唔係有錢佢都唔會肯改變咁多

但mandy係明知事實都仲要屈人,
mary本身都唔知嗰個真係十仔啦,
不過嗰集mary啲態度又真係好衰

所以係半斤八兩
兩邊都差唔多，如果話今次係明屈，上次就係明明唔關事都係到單單打打，其實兩邊都幫唔落，就純為口氣有機會就去到盡

個集我既理解係佢一開始想慳黎表現自己肯捱，結果幾乎工都冇埋，之後先去搵根叔理論想佢加博士人工，因為咁佢就唔駛“為將來而慳錢搞到失業”

至於嫌棄就應該未至於，但應該對佢人工低到唔駛報稅感到驚訝

佢以為博士冇錢之後慳家到仆街喎，仲去屌鳩tiger，咁都嫌棄一早飛左佢啦

而家博士都只係話嘗試下正式拍拖咋喎，如果Mandy再搞咁多小動作，博士一定係幫藥水，Mandy分分鐘Probation都過唔到。再講，博士就話長情啫，Mandy都俾KC話佢以前假人假意，識左博士有幾耐喎，咁快就愛到要生要死，熱情來得快，中間受下挫折受下藥水氣好易退得快。所以大家姐醒，試過唔夾就會死心。

呢度真係唔通
mandy又會忽然咁瘋狂中意博思

都可以嘅,
比歐陽公子咁玩,
平時又比大小姐點嚟點去,
加上十仔暖男屬性又好難唔淪陷嘅.

其實mandy咁拜金同大洗之前洗白嗰幾集咪解釋左
細個要係車仔麵檔洗大腸+大小姐要佢著得身光頸靚咁返工
話就話博士長情 但同mary一齊一定唔會係最適合嘅結局
Mary都冇鍾意過博士...我當佢話潛意識有
但佢之前聽到博士表白之後嘅反應都好乞人憎啦
到博士有著落喇 就無啦啦妒忌人係度搞小動作
同整爛隻杯比之前佢屈mandy搶人對象咪仲衰
完全係抵毀緊mandy人格

都係嘅，我都淪陷左

當時馬壯果輯我係中意清清多d

最終可能bonnie中意安仔

其實有冇人覺得熊家人都好仆街？
屋企人都唔信mary 成日落井下石
唯一好啲就係大家姐

x2

安凌不可拆

安淩呢pair其實一早夾好
Venus bonnie只係煙幕

個反應有幾乞人憎?
佢都係嚇親咁問博士係咪講笑咋喎,
又冇話博士襯唔起自己比說話佢聽.

mary都同mandy講當博士係屋企人,
驚個屋企人比人呃(因為Mandy之前形象都拜金)都好合理啫.
「屈」係要建基於本身知道事實真相,
但mary都唔知嗰個真係博士.

冇錯，其實由璧咚開始已經舖排緊，不過一直唔敢去馬，上一集先開始上直路，希望編劇生生性性寫好d啦

agger,
之前都覺架喇,
根叔平時話當博士係半邊仔,
嗰次同max影相竟然叫博士揸機
大家姐雖然mean,
但其實都好關心屋企人同博士

安凌真係好sweet
無條件支持

唔覺，熊若水本身性格就霸道
屋企人都唔中意佢唔出奇
見到個識做戲嘅mandy
自然偏向信mandy
而且mandy對熊家上下都好
所以熊家唔信mandy特登打爛隻杯都合理
但係睇得出只得十仔係唔信mandy

分手即罷睇

兩邊都幫唔落
Mandy做戲屈人的確係過份
但之前單憑一張相，仲要冇男方既樣就一口咬定人地搶人男友，咩難聽說話都出晒黎一樣過火，只靠一件格仔衫可以做咩證明？其他同事都一樣離譜

其實都係㗎,
嗰集真係好bitchy

既然係咁,打和啦super

不過講衰根叔先係最衰

明知自己個女同mandy有牙齒印 又請人上黎食飯 平時咁慳都肯買名人飯堂

個女嬲到唔出房食飯又由得佢 mandy屈完佢又扔低佢係房 都唔問清楚就鬧佢 仲話自己個女以怨報德

雖然藥水平時公主病 但真係無理由信個外人都唔信自己個女 真係誇張左

決定由第一集開始睇下熊若水有幾衰先

原來沈愛琳第一集已經同熊心如做同學

可能諗住博士揀得都唔差得去邊掛
而且mandy上次幫博士爭取人工 都覺得佢係好女仔

之後為左自己唔尷尬成日借d意令屋企人唔好同博士來往咁多又唔講？
Tiger想叫人上去食飯又唔好 叫人上黎修理野又唔好
一齊去飲茶又唔好
見到面仲要面阻阻咁 如果係真心對博士好就哂恩愛都避忌下啦
佢又唔講清楚

Mandy 世界第一

咪就係想避忌所以同埋max飲茶嗰次咪話唔好叫埋博士囉,
喺cafe見到博士唔通為咗避忌要即刻同max彈開十呎?佢又冇喺博士面前曬

唔想見博士都係一兩次啫,
紅衫魚打比博士嗰次佢自己都話唔上去啦,
之後喺cafe博士自己咪又係尷尷尬尬咁避開mary,
你估個個都可以咁坦然咩.

仲有佢近兩星期嘅集數都好自然同博士有傾有講架喇喎.

安仔就黎切包皮

相信凌凌會寧願係自己幫安仔捱依一刀

凌凌幫佢劣皮

希望今集好笑又高甜啊

安仔太興奮扯左

博士咁長情其實都好好J
希望Mandy可以改變佢

求凌凌安仔happy ending！！！！

包皮安

做喇

安仔r Jj

痴線呢啲主題出唔出得街

安仔好可愛

好得意

鐵打酒摔 死人架

幫佢捽鳩

阿藤幫我捽下啦

咁都唔入廁格

凌凌

老母幫你摔

安仔睇人條J

媽咪幫你捽

睇人痾尿

gayyy

呀媽幫你捽

叫凌凌幫佢捽啦

做乜鳩

好gay

唔知你嘅愛情觀係點啦 但我自己覺得佢口口聲聲話當博士係自己家人
由博士表白開始 個關係出左變化係改變唔到
可能你會話唔係個個咁坦然 但在我眼中呢種驚冇左個朋友表達得唔三唔四嘅態度真係好唔負責任

凌凌幫安仔劣包皮

既然包皮出得街，咁西皮可唔可以出街

睇睇下覺得凌凌似0多啲

呢集係咪衛生署有份拍

冇割
小學比醫生玩完jj就每日沖涼都會反黎洗

凌凌怕醜所以避開安仔入廁格

嘩

好有愛

好難唔比屋企知架喎

實比人聽到

same
打丁個見見到男優條丁會覺得奇怪

避開安仔織熱嘅視線

痴線tvb 竟然講割包皮 如果係講女人病 班女權撚發癲都似

好脆弱

做完唔使抖咩？屋企人點會唔知

綠帽

傻強綠帽

傻強戴綠帽

戴

仲帶緊綠帽

成頂綠㡌

我都係大個先割
其實怕咩家人知

有冇人成日一聽到首片頭曲就會急屎

00好貼心呀扶實安仔

咖啡雞

Venus矮到

兵糧

會唔會扯旗

兩個個樣咁老

好撚口臭

有冇人見淩淩摸安仔對手

Venus

凌凌同安仔嘅祕密

下面頭頭

嘩Venus條雙眼樣膠勁明顯到反光

慘

Venus個雙眼皮貼反晒光 女神果然都係唔可以近睇

講念珠菌

正

會
然後會很開心

皮

行得好好笑

我都見到，炒左個化妝師佢

以後佢生痔瘡

唔會hi到既咩

哇條雙眼皮膠紙明顯到

朱凌凌呢d樣都係守唔倒秘密架喇

安仔個樣 做得唔錯

靚到

摸牙

好撚賤 係到笑人

麗明

割咗包皮呀！

安仔真係愈睇愈正

好老尬

venus

俾人放上secret

有人擺上secret

女神都知

仲要比女神

全家人都

學校secret

take care啦

依家啲secret都係咁上下

符合現實

係咁架啦...狗屎垃圾都有人擺上去

Venus都知

咩叫包皮

上網打
金城安割包皮呀！

希望安仔誤會完凌凌後放糖啦

呢個組合幾好笑

又唱歌

又黎
好難聽

唱腔好撚老土

綠帽傻強

好難聽

自己

鞋墊

跳舞天王

裝假狗

假狗安

寸阿王

朱凌凌好留意安仔

修眉

朱00好撚仆街

凌凌好留意安仔
好sweet

金城安

修眉都比人笑

凌凌真係好留意安仔

細微野都留意到

00好有愛，連修左眉都睇得出

安凌唔好散啦

3e唱歌好難聽

即講即出

又bonnie

bonnie

修眉好平常啫

一講就出

Bonnie

安仔成日發00脾氣

修咗眉都知

復仇者

頂Bonnie出現啦

傻強頂綠帽幾時先會除

女人

八婆
臭G

黑化

好想屌bonnie

睇唔出女朋友有乜唔同
但睇得出安仔修左眉

八婆出現了

Bonnie 演技

復仇者出現啦

又係臭雞Bonnie

臭閪

其實bonnie啲戲都好屎

睇落好淫

第三者

痴撚線 女人真係好恐怖

安仔係第三者好有愛

金城安.. 第三者..?

正仆街

G

bonnie快d助攻啦

係愛呀安仔

所以真係唔好得罪女人

00比條死港女出賣
明明你自己先係第三者

好賤

Bonnie 好狗

四條友都有修眉

死港女

明明bonnie先係第三者

好心痛 安凌唔好分手

00係咪有錢仔黎

Bonnie被顏射完？

實扮野

中伏

bonnie又比人陰到

裝佢

已經估到結局

安凌

仲唔陰到你

食花生

互相誤會之後就會一齊架喇

bonnie bb中伏

安凌果然情比金堅

想屌

點解會喺fb傾

係呀

死雞撐飯蓋

Bonnie 抵死
想食花生就咁急

好有愛啊

有愛

安0真愛啊

好撚gay

基情無限

一齊啦

gay

hehe

好肉麻

愛既反面

好肉麻好嘔心成日痴埋一齊

2個GAY

愛既反面就係恨

心

安仔講個句咩黎？

唔夠愛你係因為愛安仔

安安00

發唔發覺，你由任何一個角度望向隻梅花鹿，佢都係會睥實你

拆散你地

He

係愛呀

bonnie成面精

唔多過3日

如果這也不是愛

Sweet爆

好有默契

bonnie好慘

安00好SWEET啊

以為拖住手行出去

GAY撚到

以為要拖手仔行出去

係愛呀哈利

00住hell係咪為左方便安仔

一個著藍色衫一個著粉紅色衫

食屎啦臭雞

快放甜

我愛你

其實我係直既

0:我愛你

on9

又飲凍檸茶

00自爆 on9

又plot twist

佢都冇比帽人戴
係比人飛左先黑化姐

快d啦好期待呀

連手術都等埋對方

佢唔係擺番佢下麻 ？

為左安仔住hell

大文豪

好撚gay好撚正

得益者係傻強

嘴淡先啦

好sweet
好想有個咁嘅兄弟

快啲一齊啦

岩呀，支持佢繼續復仇

係我唔好 sor

香港啲文化就係咁

最佳情侶

無線應該捧佢兩個

sweet

希望編劇可以好好發展安淩依條love line

復仇等於催化安0感情

下集唔洗睇了

下集

屌下集唔洗睇

阿藤又玩野

佢地拆唔散嫁

熊家成家當博士係工人咁 有咩理由得佢一個入廚房拎野

好失望呀，又係玩呢d，都冇一齊，好似畀人呃咗咁

希望下星期有MANDY

曖昧先係最好

平時無睇
呢套野點解好睇左咁多
好好笑

？？

能成為密友～～～～

一向都好睇喎

bonnie個波幾大

曖昧都冇，雙方都冇表達自己情感，玩偽BL

睇下咩線姐
安仔朱00基情線不嬲高質
長腳蟹， 湯盈盈可以熄電視

個bonnie幾撚正

幾時開始咖，我之前睇已經係撞鬼

呢套依加睇安0 mandy十仔 kcterry 大小姐

長腳蟹比龍力士老母撚狗都ok

新編劇同監製上場之後就開始好睇
即係隻鬼消失左之後

睇長腳蟹得戚認叻貪小便宜做戇鳩野都幾好笑
湯盈盈就真係唔洗睇

正式宣佈

安仔00>kc terry >mandy 十仔

好想屌

佢當時咪講咗只係當博士係屋企人囉,都好清楚吓架喇喎

我之前由大家姐美國返黎大約6十幾集開始追 都慢慢開始高質
再睇返之前真係幾垃圾下

法國大小姐做丐幫幫主開始高質

在一起

聽日就知下星期五集預告喇,
好期待安凌

本身以為安仔遞起手嗰吓係想拖住凌凌走

編劇再唔快D將佢地明朗化就蕭李素寶

池子孝追紅衫魚都ok
勁厚臉皮

安仔同bonnie拍拖 ready

正過venus

why not both

安仔有句好似係英文咩黎

同問 太快聽唔切

唔好呀
凌凌會告bonnie誘拐

風少條線斷左？

真係慘
換左監製唔好話條線
連個角色都無再露面機會
慘過呀豪同鐵面陳

鐵面陳仲好睇過風少

唔係話佢接咗套戲唔得閒咩

條女好樣衰

下星期五有terry 3e 池子孝

安仔update左ig....
hashtag 朱凌凌貿金城安

有得睇3e

我自己咁排
博士 Mandy=安凌>大家姐>熊若水=大小姐>紅衫魚 池子孝>KC Terry

三太同熊家為主嗰啲就一半半

仁哥 David就肯定包尾

隻鬼係咪消失左

有冇人記得龍璟風

湯盈盈d戲真係好浮誇

唔知點解再睇番前兩集
突然覺得大家姐同十仔一齊仲過癮

依pair我都ok,
但最想係大家姐同凌凌
(sorry安仔)

又諗起安仔懷疑朱凌凌溝佢阿媽個集

我就
博士Mandy>安凌(&Bonnie)=心如池子孝>KCTerry大小姐>熊尚善
其他普通 特別唔想睇公司o個幾個男

個集真係好好笑

如果話十仔Mary係良作
同十仔Mandy就係佳作
十仔同善姐就係神作

不過講番十仔Mandy呢Pair
我只希望唔好好似當時John Ma配Alex咁突然
當時John Ma一直對清清好好，但突然清清同馬壯呢對無啦啦就分左手咁(個人感覺)，最後就同左Alex一齊

然後又無啦啦搵楊明出黎，又搞散呢Pair

最初見大家姐無端端咁關心博士嘅感情，真係有諗過佢係咪對博士有興趣

一樣
不過又諗深一層，外人對眼就雪亮既
佢咁挑通眼眉，大概一早睇穿Mary同Max冇好結局啦
見十仔係佢身邊默默付出，人品唔錯係好仔黎，緊係想佢成功俾個好歸宿自己個妹

係之後見佢都失敗冇機會，就唔想佢因為咁而錯失其他機會
自己個妹唔識欣賞就俾識欣賞既人，畢竟都當佢係家人吧

(而且十仔Mandy呢條線中，個人最反感係Mary既立場係認為Mandy拜金唔會睇得上十仔呢種Level既人，雖然成日口講話當佢家人咁重視，但實則上係咪表示其實Mary自己都認為十仔係低一級而配唔起人?如果唔係佢發火既立場應該係"博士係一個好人，如果你打算玩玩下我就唔會放過你")

幾時再有Mandy睇

同問

以前馬家係溫暖有愛大家庭
而家熊家係互相恥笑

消失得咁徹底，唔通係高層密令？

有時我會諗點解淨係大家姐睇得出博士鍾意mary?
好似豹哥同tiger之前都有懷疑過,
但比博士講兩句又耍走咗咁易信佢嘅.

我又覺得mary唔一定係覺得博士低一級嘅,
之前有集佢都叫mandy唔好諗住揸乾博士啲錢搵佢著數啦,
不過你咁講都有可能嘅

馬家、熊家、龍家，全部禽獸家庭

聽番原來係死雞撐飯蓋嘅英文,
dead chicken prop up rice lid

其實編劇就冇心既，Mary自己都係基於睇唔順眼Mandy既拜金主義而先用呢點咬佢，只係觀感唔好，之前有集Max阿媽搵人跟蹤佢，影到佢同博士一齊既相，之後就立一大堆規則完全當佢係一個下人咁，就只係為左佢可以"嫁入豪門"，係呢個意義上Mary遠比Mandy更拜金吧，咁佢又有咩資格話人地想呃博士既錢?全天下就只有佢同Max呢對係真愛?

不過主因都係長腳蟹演呢個角色太入型入格而反感，而Mandy呢個角色一直以黎都好似冇咩好運行，就算同到富家公子一齊都係個種明眼人一睇就知佢係乖乖牌俾人呃個種，所以搞到Mandy同博士呢對會更有歡迎，因為以目前安排去睇，Mary之後就算同博士一齊都只係有一種搵水泡既感覺，因為Mary太利己主義(而好明顯劇情會咁寫)

巴打又分析得幾好,
我buy你

幾鐘意風少

心如唱歌好難聽
叫佢同達仔合唱啦

大家姐真係好正，成家人一齊笑tiger生痣瘡，佢都搵到位笑心如冇常識

你都係想屌個編劇玩hehe姐 唔洗兜咁大個圈喎

你地有冇諗過博士mandy藥水max既關係係佢寫新書故事既靈感來源，講到尾佢都係果三個出名作家既同一身

人性測驗果集寫過

嘩 應該好正

係咪7月避到避風頭咋

朱凌凌既FB打殘體字

假ac 嚟架嗎?

蘋果報過唔知真定假
話高層唔鍾意神怪野，所以果陣龍哥果套野要腰斬，放左去BBC到播
連風少劇情都要cut埋

玩鳩老虎仔

所以七月避風頭真係藉口黎啫
你睇八月之後個角色都係唔出返黎大家知咩事

因為佢我開咗個mytv super ac嚟睇佢嗰兩集

得john ma啫
其他人簡直係模範家庭 日日一齊食飯食早餐一齊返工

咁依家先八月初三啫，過埋十五都未見人先算啦

(你唔好同我講認為七月避風頭係指新曆)

死雞撐飯蓋既直譯 dead chicken props up rice lid 編劇係咪連登仔黎

唔關事，主要係大台翡翠台節目，於強國有落地轉播權；
而強國廣播政策收緊咗，禁止任何神鬼內容播出。
於是龍哥、風少就從免費電視節目抽起咗，改為「只限本港觀眾收睇」嘅平台播映。

我係博士，由細到大都比老竇湊，本身佢好地地喺熊樹根既物流公司做貨車司機...但係個天又整場車禍帶走埋佢....所以我17歲就變左做孤兒，多得熊樹根我先可以唔放棄繼續生存。對我黎講佢就好似我第二個老竇咁，佢好好人，以前話過想供我讀書，不過我始終覺得麻煩佢唔好，既然自己有手有腳不如入佢公司養自己啦。

依家我已經成為根叔既好徒弟，哈哈，唔知佢係咪咁諗呢？佢有三個女，其中一個已經放左喺我個心度好耐好想有日可以同佢一齊......我真係好中意熊若水，雖然佢成日笑我同蝦我，但我都覺得好幸福。因為喺我眼中佢係最特別最靚嗰個，有咩事佢都會搵我幫手，係，我冇乜讀書天份，但因為我中意睇書所以佢需要我嗰陣都可以幫到手。

▼我以為自己好重要

▼其實喺佢眼中Max先係最重要

雖然根叔有意拉我同阿水一齊，但係，比佢蝦嗰陣我先感受到自己既存在感，平時我只係一個好普通，連好朋友都比唔上既朋友。

佢係個好可愛既女仔，不過由佢同Max拍拖開始我就知道自己始終都係唔夠有錢仔鬥。人地係公司太子仔、揸靚車、住洋樓，有次仲送左限量版既手鏈比佢。我第一次見到阿水咁開心呀！原來嗰條我要儲錢儲好耐既手鏈先可以氹到阿水笑。

前幾個禮拜我終於表白，不過佢嗰次笑住咁帶過，話有啲事要返屋企先。我知，我知自己同有錢仔係鬥唔過，但我覺得阿水唔係一個貪錢既女仔，佢地係真心相愛...如果Max可以令若水生活舒服幸福，唔使捱苦，咁我寧願繼續做隻觀音兵。我想佢知道，無論佢去到邊度，回頭既時候都會見到我。

後來我同阿水既距離愈來愈遠，只係得我個心一直指住阿水，佢呢排好中意既變色杯我見冇人換到比佢，就送左隻比佢。雖只係同Mandy和假扮情侶，但佢係咁討好我，一直都對我好好，特登整餃子便當比我食，我唔好意思先收左佢，而佢好似真心想同我發展咁。

後來我聽人講佢一腳踏兩船，同埋中意富二代，於是個個都排擠佢、唔理佢、趕走佢....我同佢終於講左分手。之後佢根本冇減少對我既愛，反而仲愈來愈對我好，願意為我改變自己既港女習慣，亦意想不到地幫我擋左啲垃圾水。Mandy就算被拒絕都維護我，連自己忠心對待既大小姐都敢反。望住Mandy我覺得好似我對若水一樣，明知唔得，點解仲唔心死？其實我係咪時候要放過自己，接納其他人呢？

喺我愛既人，同愛我既人裡面我應該揀後者。因為我知自己就算喺阿水唔開心嗰陣安慰佢、明知佢唔中意我都同佢扮情侶趕走曹總都好，阿水都係唔會中意我，可能會覺得我好煩。依家Mandy某程度因我先降職做保安，亦都係第一次有女仔咁為我著想，所以我決定要同佢正式一齊，比個機會大家。

(圖片來源：呂慧儀粉絲會、myTV SUPER、十仔instagram)

假設係真的話，就快快手手求其搵集完咗條線算啦。隻鬼理論上仲喺熊家但完全唔見影，其實好怪。

求其開集話豹哥俾龍咁威知道相機嘅事，然後俾部相機龍咁威，應該最快處理。反正龍咁威唔係主要人物唔多出場

仆街下星期冇博士又冇安凌
不過有大小姐同送水ptbf條線

池子孝大戰Terry都睇得過！

有冇人唸過, 如果terry 同池美麗一齊, 會有幾好笑呢? ⁠⁠⁠

大小姐會發癲,
之後terry串番佢搵ptbf

156可以飛

157 唔想睇David

搞到我想睇多次152

送杯係#151

因為中共係無神無鬼論，廣電總局叫tbb cut咗。

利申：鳩up

支那真係好on9

156係邊幾個

痴漢係咩事

kc

無博士Mandy

就係呢一下，令我扯左愛上左Mandy

編劇on99

【Mandy線全攻略】
96>104>134>137>139>151>152

今晚好膠

大家姐都好驚咁

好撚污糟

愛臭才會贏

cls

香港腳 --> 腳氣

好撚噁心

乞丐

屌
隔住個mon都聞到陣臭味

佢地幾時好似fd 翻咁

個醫生咪幾好 係都要鍾意個乞衣

好鍾意大家姐 好正

做阿媽，有呢種女朋友都幾好

藤麗明正撚到癲

大家姐

熊尚善

安仔

安仔世界第一柒

安仔on 99

安仔好搞鬼

特登上黎恥笑安仔

其實今集係為滕滕先睇

不如呀叔david 兩個一齊去搵龍璟風啦 唔想睇呢pair 呀

安仔好正

薯片碎

痴撚線

Cls

屌
好撚核突

好撚核突

賣月餅廣告

非乞衣應該都唔會咁

飛左佢啦

核彈級別

安仔真係

痴線
有冇咁污漕

笑到仆街

屋企都唔畀入

徵收相關費用 安仔真係好正

安仔好撚慘

呢個topic完未 好無聊

挖鼻戰

好on9

好撚嘔心呀屌

食飯睇呢套真係嘔心

可唔可以比番00安我

仲要好撚核突

小強杯麵

玩埋鼻屎
我屌

死曱甴

究竟我睇佐d乜

終於乾淨番

仲要隔日洗頭

改左都要隔日沖涼

隔日沖涼

隔日沖一次涼

睇到反曬胃

最嘔心係啲集

真係屌佢老母玩乜撚野曱由呀

八點開飯真係多得佢地唔少

比人丢小強入人屋企可以點正常途徑反擊

今集真係好嘔心
我想嘔啊.jpg

《愛．回家之開心速遞》Mandy終於同博士一齊啦！你覺得劇中最正CP係邊對？

我屌今集真係睇到physically有想嘔既感覺

凌安for sure

我阿媽話今集編劇係咪痴線

好耐冇睇 佢去左邊?

好多傳聞，有人話演員無期
又有人話大陸禁鬼神出現

錢七老母係咪得罪監製，黃金時段撩鼻屎

係嘅七點鐘果套都禁咗N世啦

160 2017年10月2日 救命婚
161 2017年10月3日 棋逢敵手
162 2017年10月4日 月餅之謎
163 2017年10月5日 有得揀，先至係老闆！
164 2017年10月6日 你係好人，我係衰人？

165 2017年10月9日 欲斷難斷

似講阿滕條線wo

杯麵個到食緊飯睇到反胃

唔駛做保安？

送水輝好靚仔

好似係helen同kc，
我見姚瑩瑩ig有講

Bonnie 有冇ig

iamirishy

好想睇mandy

由mandy第一次出場開始重睇

【Mandy感情線全攻略】
96>104>134>137>139>151>152

Mandy第一次出場#4

似2星期都冇mandy

紅藥水

原來池子孝以前叫池孝

我發現捉姆子姑娘時有份捉嘅一位女同事而家失左蹤

LM

翻睇#134
發覺有一個地方好唔合理
mandy又會無端端去速熊幫博士解圍？

痴女mode

博士件衫漏咗喺cafe

好像是上一場在初戀cafe Mandy還番件衫俾博士但佢漏低冇拎走，所以Mandy拎番去速熊俾佢順便見多佢一面

等我再睇先

Tt

重睇啦

又俾我發現一件事
mandy連續「兩日」著同一套衫
喺速熊試鞋時係黑色上衣黑白色裙
第二日同博士扮情侶時又係呢套黑色上衣黑白色裙

151集於熊若水幻想中mandy又著呢條裙

近來好多人自殺
希望編劇同防止自殺會合作編寫一集愛回家講珍惜生命

準備

荃灣廣場特約：熊家去旅行

又中奬

地下黎

成家人都勁港

個日本景

我覺得轉世為人好過，用另一身份演出

似足我呀公呀婆,咩都死慳,又唔係洗唔起

熊樹根 痴孖根

形容得啲廢老好貼切

帶杯麵

我呀公呀婆都係 陪住佢地格價有時真係好煩

熊心如個廣告

把聲,,,,

求其影下澳門個景就算

硬到閪咁喎

又賣Anywhere廣告

又sell

電視盒

又賣廣告

垃圾產品

乞衣

好好笑

好cheap

香港遊客

廢老貪小便宜真係好樣衰

大種乞兒

係喎好似好耐冇見隻鬼 去左邊？

大陸人

屌睇到燥
垃圾遊客

果然係一家人

賣完電視盒賣月餅

二姨對腳

啲劣根性

冚家乞兒

唔怪得二太太睇唔起佢地

心如小背心

成家都咁仆街

紅3魚

熊心如原來幾GFable

唔知醜

成家都係垃圾

好似老豆老母

熊家成家都係支那種

其實個編劇係咪想寫衰姓熊呢家人

支那劣根性

紅衫魚

孤寒會遺傳

今集好撚風趣

安仔著番嗰條短褲
垃圾桶拎出嚟

腿

安仔隻腳

三姐妹都好撚正

睇電視

曲線宣傳澳門

要撞見了

心如好大波

邊有咸濕佬係咁

好正

三妹

今集真係寫到熊家成家都係強國人咁

不嬲都大波波

心如

唔算好靚，但超有氣質

3E

有冇人cap左三姐妹腳圖

澳門鉅記點會有八達通機呀

最尾

只要唔唱歌就得

最後r seafood神來之筆

集體屎忽痕 條褲有野

支那人

r patpat

屌，臨尾一齊R屎忽好點題

明日正呀

今集高質喎

好認真既KC

近期愛回家真係幾好睇

KC

想要三妹R屎忽圖

專登入嚟睇三妹j圖

其實點解龍璟風消失左嘅

安仔晚晚對住2姨3姨

紅藥水同紅衫魚越黎越似樣

原來除左我仲有人覺得佢兩個似樣

r屎忽真係畫龍點睛

編劇係唔係知道冇人鍾意熊家，所以反其道而行寫衰佢地

屌見到個名先知係阮政峰

好彩博士唔係姓熊，似返個正常人，姓熊就慘了，冇眼睇

但其實佢都算半個姓熊既人

所以角色設定博士唔係根叔個仔而係徒弟，係佢個仔的話都冇乜可能係暖男

屌咩

三姨好撚正
睇到扯左

澳門旅遊區真係有，新濠影匯同百老匯都見到有

痴線,阮政峰好靚女

靚女到咁

不嬲都係

完全睇唔出

最正係大家姐

原來以前mind hunter扮過

鉅記

個口好大

條眉

佢個妝一向好濃

買起成間公司啦

大小姐突然彈出

Mandy 唔係做左保安咩?

coco

以為係佢

圖

仲以為KC屌過添

把聲想點...

對波幾正

好撚淫

真人叫咩名?

召喚kfccoffee

同佢講番又點...女人

頭先KC扶佢時對奶震騰騰

Name plz

范文雅

咁就做完保安

銀河間food都有
dklm冇自動增值

請睇番3日2夜

條女冇左嚕

搵個廿零歲好過啦

係咪假膠呀，100億

偷入人屋企

錢七呢

好肥美

大小姐又會原諒佢

女人都是記仇的

妖咁呢幾日先知冇食到第條女麻

除咗Mandy 邊個頂得大小姐順

佢做保安邊個幫大小姐做野

愛回家d人一向好好彩

又要打J

軟飯工程

頂你真係配多條

好7

terry

一抽就中 咁撚勁

點信你呀大佬

可能好多都係通告其實

KC先係愛回家嘅賣點

道歉系列

係屋企搵番封信啦

有樣有波有長腿

咖哩魚蛋

又越難越愛

越難越愛？

好在搵到啫
證明天注定佢地要一齊

又播越難越愛

屌 愈難愈愛

屌唱埋出黎

咁都吳若

咁都有歌起

無懼世事變改

KC 背景歌

我個腦聽到咖哩魚蛋

咁都起到歌

咁都有歌

plot twist 未

笑死

好感動

越難越愛

wtf

HELEN

屌 KC之前咁仆街Helen都同佢一齊

越難越愛好撚煩

helen重要比人水幾多次

其實我冇100億

眼濕濕

仲會唔會起歌

以為佢約左第條女

同性

無錢了

超友誼
邊度有定義

黎喇

又越難越愛 好撚正

屌 退休咋跟 即刻退休都得啦

腳癬

屌，臨尾先黎派膠

腳癬
屌
笑死